到底流浮山刀手到元朗先定係Pelosi比人拉先

事源6個鐘前係白宮識人ge袁弓夷講到 pelosi有機會比人拉左

咁我即刻google一下咁驚天動地架新聞有無傳體敢報道
點知一check 發現Pelosi係美國時間 星期日晚接受緊訪問

我會心微笑望住佢咁臭串ge樣 心諗 原來佢未知自己死期就到

到底流浮山刀手到元朗先 定係Pelosi比人拉先？

流浮山先

或者已經拉左 依個係分身

定係拜登要坐監先

八奇思考領域

奧巴馬被叛國法判死刑先

deep state 陰毛論lun食左太多大麻,邏輯亂晒
夢想pelosi都拉埋,支登就冇制衡 支那贏盡

拉左未？

流浮山刀手都應該行到去火星

侵被人拉先

世界滅亡先

d人咪笑尻佢囉 咁都有得抽

好多人like左信左

唔直線抽水 d人只會不停spread流料

真定假冇所謂。最緊要係拉左你隻五毛狗先。